一人N個Rap界既自創名

大巨龍

manyJ

SchoolBus

Suckmyd

MCLomo

屌屌屌屌屌你
屌屌屌屌屌屌屌屌屌你
屌你 屌屌 屌屌 屌你
屌你lomo屌你lomo陳庭佳陳庭佳

青頭仔

Raper

Queen of virjj

油麻they

McJJ

巴打個rap幾押韻

搵我？

Jack the Raper

paris king

Lin_9

ekids tommy
yo~今日我地好齊人

Raptor

AllaHu aKBar

Juicy J

拔萃仔

BJ man

講講講⋯⋯⋯完

Ken 積喇嘛

拍mv

eat sleep shit recycle

火炭麗琪

蛋蛋超人

RJ

RapeGod

9rapper

Mc bigball

Mc vodka

Juicy pussy

A$ap master wu

MC 口德

大仆街

Mc icecat

thelegend27

我就係BigBigPoGuy aka 拔萃仔 aka喇沙大rapper

Mc涷狗

巨龍的傳人

大陸he

卓傑歐

yo卓傑歐卓傑歐

MC Donald

熱情的臭閪